有冇人同我一樣反對最低工資

屌你老味 我地U GRAD都係得12K

D廢青廢中廢老憑咩同我地睇齊

呢個係大勢所趨，因為美國QE全世界QE。香港的輸入性通脹一定好犀利。政府如果唔搞最低工資，窮人真係會得唔到足夠收入去生存，到時窮人會暴動。

12k

無租金管制
你最低工資年年加到追唔上啲吸血鬼

唔知邊個高官話有租金管制
業主會寧願間屋丟空都唔租出去
市民連想住都無得住

p.s. 班高官多數有樓出租

唔搞最低工資你可能連12k都冇

個個覺得自己應該好高人工 又唔諗下自己係咪真係值果個價
成日話狗也不屌狗也不屌
多餘